iphone個燈開左真係唔覺眼

係條街開住都唔知

做咩追擊我

哦